香港進入新三權分立時代

新三權分立
政府 警隊 黑社會
三者緊密合作
政府包庇警隊 警隊配合黑社會
為消滅所有抗爭者努力